各國領袖心諗原來香港人想要港獨，唔怪得中國要立國安法啦！

我支持524出黎遊行反對國安法，但係如果主題係港獨，我一定唔會出去，因為港獨就係中國立國安法既唯一藉口！點解我要反對國安法？係因為國安法破壞一國兩制，侵害基本法賦予港人既自由，但係如果話中國破壞一國兩制，香港人就要港獨，咁大家都想要一國一制啦，只係兩邊既演繹唔同姐！咁唔好意思，我寧願支持中國既一國一制，起碼會搵到食！

其實你唔想出去咪唔好出去囉
唔駛出post公告天下既

其實都係

你當人弱智定你就係弱智

港獨同反恐兩樣嘢黎唔好溝埋黎講偷換概念
同理，五大訴求亦唔係恐怖主義，但一樣被匪國恐怖加持
好學唔學，學埋d匪謀

不推文
bye

美眾議員提法案 授權特朗普承認香港屬獨立國家

外國領袖冇你思維咁簡單

你到今時今日都仲未清醒，真係好天真好可悲。

共狗嘅立場就係話知你哋香港人唔滿意d乜，總知你夠膽出聲反對政府，我就一定會收你皮。抹黑你哋係恐怖主義、港獨呢d都係等佢出師有名嘅小丑戲。

根本你做乜佢都會抹黑你，你仲想同呢班無賴慢慢講道理？

不過樓主既諗法都反映咗部分人既心態
大家可以話佢港豬
但524可以focus 係反國安法到先

港獨呢啲嘢行動實際過嗌口號